Ka täna oli Jüri Klaos Haaslawalt puudus, ta on weel kord ettekäsütada sub poena praeclusi, 60 kop. trahwi ligi.
Pääkohtunik: J. Nilbe [allkiri]
Kohtunik: H. Lukats [allkiri]
d.: J. Aripmann [allkiri]
Kirjutaja as.Zuping [allkiri]
